車公 解籤師：明日大嶼不是比香港人住，是比大陸人住

車公 解籤師：明日大嶼不是比香港人住，是比大陸人住。

2018車公 解籤師:香港變大陸，將會有一場真暴動

係俾香港人住
不過係再教育營